頭條新聞的某段片真係好高質

但我相信唔係個個有睇
請廣傳 不忘初心 六月呢首歌真係好似形容緊反送中運動咁

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

頭條最近幾集都好高質

大家焦點都去晒警民衝突

依首歌係講藍奕邦寫嚟講六四

真心推，我地輸無可輸
721金鐘見

721 721 721

廁田命硬都岩聽

睇到喊

我第一次睇都差啲喊 要廣傳 我地唔係暴徒 工聯會先係!

支持港台<頭條新聞>
要keep住做落去